你地瞓喺床撩完鼻屎會點處理？

有無人同我一樣會‘吻’喺床邊啲木度？

放番入去個鼻哥窿道再撩

癡落牆上

放落口

床頭擺有盒裝紙巾

食咗佢

我幫你食咗佢

食
有D即食,有D晒乾先食

餵隻狗食

開窗扔落街

抹落條女到

掉落張床到

Yummy 😋

dom碌鳩落街

扮摸老婆抹落佢度

如我真係好大粒鼻屎 我會欣賞下先扔